點解用電話號碼登記 Telegram, 佢剩係叫我check internet connection? [廢中]

如題

留名

無上網，點接受訊息

就係有

我個電話有上網的, 不是好廢個種廢中